點睇女朋友只會係你面前唔應男仔

我發現女朋友平時同我一齊果陣就無咩用電話
有次我睇到有個我唔鐘意既男仔搵佢既 (佢唔知我睇到)
我地各自走果陣我特登去睇下佢last seen
發現我一走左 佢就即刻on嚟應果個人

睇到都唔開心
有無巴打絲打既另一半都係d咁既人嚟
佢仲有同我講過 做唔到唔應d異性
都唔知點做好

唔畀伴侶同異性傾計
專制到

唔係你面前應仲想點
一係就講到明唔比佢同異性傾囉 得就得 唔得既分手/你接受
女人就係咁

你一走就即刻on 睇黎同你一齊個陣佢個心諗緊第2個

帽事既

唔係唔比 只不過我覺得佢地唔止朋友關係

屌 佢就係話唔肯咁做

唔想帶帽

唔想帶就飛左佢

最憎你呢啲小男人
諗咁多做乜鳩
直接同佢講問佢囉
喺度開po比人煽動點火

換另一個角度睇佢唔係你面前用電話唔係尊重你既表現咩
利申：9up

之前已經因爲依個男仔嘈左好多次
一開口問只會又開戰

我反而有時覺得係唔想比我睇到佢地傾咩

如果係絲打遇到咁既問題又點解決

直接睇你女友同條仔啲對話，唔比睇就帽事，比睇就冇事

傾緊去邊開房姐 咁緊張做咩

唔好咁痴線啦
控制慾咁強辛苦既係自己

好驚睇完又自己傷心

唔會衰到去傾開房掛

依個女朋友無咩安全感

其實有諗過係咪唔駛對自己既另一半咁好

屌你食屎 做你另一半真陰公 搵條女返黎又要對人衰 拍乜鳩拖

唔係 身邊d人都話我對佢太好 話佢唔會珍惜我 我意係咪唔駛對佢太好

應該唔會 通常都係個男仔決定左

佢唔會係d咁既人嚟

叫佢食屎啦!!!!!!

如果係絲打遇到依個情況又會點解決

想知道男同女解決既方法會有咩唔同

咁易比人影響

我寧願佢係我面前回 代表無野 普通朋友
係背後回就好似有啲秘密咁

冇錯，不過我覺得對方都系唔想搞到你呷醋，又嘈啫。
但唔知，自己又諗住諗住亂諗嘢。
所以都系選擇相信另一半，同埋改改自己呢種心態

大大方方我覺得ok
偷偷摸摸真係話少少嘢都無邊個信

見到呢啲男人都覺得煩
一係就傾 傾唔掂就分手
好難咩
你鍾意管人冇問題
咪搵個鍾意比人管嘅女仔囉
各花入各眼
屌你老母問問問 煩撚過閪
黎黎去去都係果三幅被
然後又喊晒口同人講有感情問題
你知唔知你地呢啲人真係好撚柒煩

女朋友做嘢唔洗你教

下 咁樣叫鐘意管？？
我諗無一個會鐘意自己另一半同異性傾計掛？
感情台唔係用嚟問感情野咁用嚟做咩？
唔鐘意既你咪唔好睇

咁你有感情問題果陣你記住跳樓死 唔好叫春

自問唔係大男人只會有時唔想佢同人係咁傾 好似同人分緊女朋友

老老實實啦樓豬 有時你覺得有野就真係有野
直覺某程度都係由經驗累積岀黎

唉 佢從來唔會係我面前應d男仔

肯比你睇至少好過唔比

之前我用佢電話睇野 佢都望到實

係

都唔知點解拍拖都要令人驚

啱啊所以你咪比啲playboy玩一世囉(都有可能係你鐘意咁比人玩)

係咪好既男人 女人唔識珍惜
好既女人 男人唔識珍惜

係呀你快d飛左個女朋友養狗算
最憎見到男人老狗咁小器
佢係你面前都已經專心唔用電話對住你你重想點 佢咁大個人都可以有自己社交掛 個世界唔係得你一個

帽硬
利申 一模一樣情況 已帽